今晚係兩月黎第一次咁開心

本身以為嗰個巴打會走數 所以無去到
但係淨係聽聲都勁好笑

咪係比大家係咁緊張嘅氛圍之下輕鬆下

大家開心嗰度快啲歸位
唔好辜負巴打（同小巴打）嘅付出

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[有片] 全世界入黎反醒下 721 811 既四單新聞，比啲人性唔該！咪撚再打飛機！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

五大訴求 缺一不可

大家happy完打完飛機記住努力開工，贏咗大把女比你慢慢屌